\begin{song}[remember-chords]{title={Orion},lyrics={Marjana Držaj}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{kitica}
		Čez^{Am7} tisoč let, ko na^{D7}ju več ne bo^G, \\
		bo s^{Am7}pet prav tak več^{D7}er, kot je no^{Hm7}coj, {} ^E {} \\
		n^{E7}a modrem n^{Am7}ebu dal^{H7}jen in sve^{Em}tal \\
		spet kot noco^{A7}j bo Orion sija^{D7}l.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zel^eni hrast, ki poš^umeva v no^*{} č, \\
		tak^rat prastaro tem^no bo drev^o, {\hspace{1em}} ^ {} \\
		šu^mel bo v ve^tru kot t^eman spomin^ {} \\
		na ta več^er, ko st^ala sva pod njim\chord{G}. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Skoz’ ^{Hm}mrak bo trepet^{Em}ala istih zve^{Hm}zd srebrna luč,^{Em} \\
		le m^{Hm}ladi par, ki se^{Em} bo tu takr^{Hm}at objel, bo dru^*{Am7} uug.^{D7} \\
		Prav k^Got nocoj v pom^{Em}ladni mrak sij^{Am7}al bo Orio^{D7}n \\
		in p^Grav tako, kot^{Em} jaz morda, bo rek^{Am7}la deklica^{D7}: \\
		\enquote{Kako^{Hm7} je daleč, kako^{Cmaj7} je lep, kako ble^Cšči se njegovih sede^{D7}m z^{Am7}vezd.{} } ^{D7} {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čez t^*{} isoč let, ko naj^u ne bo več, ^ {}\\
		na n^ebu Orion ^sijal bo š^e. {\hspace{1em}} ^ {} \\
		\begin{repeated}
			P^oljubi{} ^me za tiso^*{} č dolgih let^, {} \\
			ko tu mlad p^ar se bo ^poljubil sp\chord{G}et. {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
